想搵返首英文歌

今日係聽到首英文歌中間係:
love me now, love me now, love me now
然後又有句 just for you
個love字讀到好似lum咁的
有冇人知係咩歌